確診男警長情況轉差 入ICU需插喉

本報綜合三個消息得悉，上周六（4日）確診感染新型冠狀病毒的46歲西九龍總區機動部隊男警長，今日（9日）入夜後情況轉差，開始出現呼吸困難，需插喉治療，目前已轉入在伊利沙伯醫院深切治療部留醫。據了解，他暫未有即時生命危險。

有消息稱，該警長因肺炎出現肺衰竭迹象，致呼吸困難。根據衛生防護中心上周六（4日）公布的資料，他並無長期病患。

最緊要人有事

黑警插全家

如果香左有無得葬浩園?

三萬yeah

仲推？

Molamola

你班醫護咪鬼再大愛上身醫你個敵人啊

第一個在運動中接近死亡的警察

買定幾支香檳準備隨時開

支持炎症執法

今晚一齊開香檳慶祝呀

因果